[告急]奧巴馬見拜登選情嚴峻出山，到搖擺州份造勢

Former President Obama will hit the campaign trail for Democratic nominee Joe Biden in the closing two weeks of the presidential race and is expected to visit key battleground states, sources confirm to The Hill.

Democrats familiar with the plans say discussions have centered around sending Obama to states like Florida, Pennsylvania, Michigan and Wisconsin — states the former president and Biden, his vice president, carried in 2008 and 2012.

終於現形了
由一開始biden就係奧巴馬個扯線公仔
你話唔係佢係初選整死bernie sanders 我都唔信

呢下好
拜登唔駛再落場訓係度都嬴

前總統成日彈出彈入都好無恥下

佢有得唔落咩

民調贏十幾趴叫嚴峻？

美國689 /美國鹿英九

咪話佢黑鬼呀
等陣左膠又入黎話你racist了

開始驚

BLM

搖擺州真係好關鍵

亞洲人的命不夠黑人命貴

力架

奧巴馬半個白人

你冇唐氏又未死老豆老母又唔係democrats 唔夠progressive

奧巴馬去搖擺州份拜山

你話obama身冇屎
我打死都唔信

希婆應該要憎奧巴馬
搶左佢08年已經要坐的位

689

#OBAMAGATE

狗急跳牆
#OBAMAGATE

佢基本上就係DEEP STATE代言人

真係好似

奧巴馬上年幫埋加拿大左膠無能總理拉票㖭

冇變性

嚴峻

Change has come to the America

拜登已經夠票，請轉投侵侵

但睇款佢圖一係懶係野搞社交距離喎??
應該好多人想入都入唔到
唔夠全面證明佢無乜支持

唔好咁啦
你上網搵下就明
好難搵到佢拉票活動有人出現
多數全程只影佢一個人
可能真係周圍都無人

咁你貼新貼呢兩幅 重有說服力過圖一囉
圖一佢真係劃好左位 個場固定左真係得十幾個位咪得十幾個人囉

仲有甩手甩腳

民主黨賣美國

嚴峻？民調領先1x%喎

唔講唔知

又話奧巴馬out
做咩不斷come out

記者多過支持者

做埋lesbian加殘疾就perfect池

半力架

成日見到你用趴 趴你老味咩 咪撚成日標奇立異扮野啦

香港都有個廢佬

哇惡過狗用咩字都要你批准
你邊撚個想問

搖擺州就係唔撚中意你奧黑馬先投侵架喎
你仲出黎倒米

出山? 佢從來都冇收山

冇落場好耐；其實好多做勢大會係初選後期退選個班人擔大旗

講乜鳩

Go fuck yourself nigger

其實以前冇

唔奇，好多係po

Trump 嬴左就好睇囉, 實將BIDEN D衰野攞出黎查, 再藤㨢瓜,瓜㨢藤查埋奧巴馬, 希拉里!! 夠料就告到坐監!! 到時成個美國民主黨一齊冚家剷

搖擺賓州

有冇四肢殘廢 + 老豆老母傳染愛滋比你？有冇領養老弱動物？夏天有無開冷氣？有無去海灘執飲管？

趴街

爆埋佢囉！
咁好友！

黑鹿一出場,啲民調就即刻升返十幾percent啦,係咪

Yeah!

不嬲支持敗登瞓喺度俾幼幼騎住都照贏

拜登賓州搖擺不定

正常預測
如果唔係超憎侵
相信好難會投Biden
最多係唔去投票

不嬲都吾系巧依d都要比人屌嫁啦
趴你老母 死返鄉下啦7頭
唔屌得返去單機啦

我問下你係邊撚個咁撚大支野要管人打字姐
起晒槓咁做乜無話唔屌得 你慢慢喔

Btw 趴趴趴趴趴
我打左 咁又點

侵就係等緊你浦頭

連登正字刑警嘅開戰火力應該可以屌打全世界任何一個forum嘅人

拜登已經夠票，請投其他候選人

有用咩？
完全唔覺。